警方新策略：將雙方距離拉闊、放 TG 後唔會即刻衝前，以防自己中毒

利申：唔肯定。如果呢個觀察係錯，麻煩手足指正。

感覺上，自從爆咗二噁英單嘢出嚟後：

1. 警察好似放少咗 TG，只會喺大規模驅散同空曠地方先放 TG。唔會係唔係都放到煙霧迷漫。

2. 警察只會喺雙方距離足夠遠時先會大規模放 TG（以往好似唔係，好近都照放，所以有手足可以徒手將 TG 掟番去警察群中）。

3. 放完 TG 後，唔會立即衝前，以防自己食哂。

呢個做法受害嘅當然只係手足。可以點應對？

（但第 (1) 點可能唔係事實，因為呢幾日警察係所有行動都減少咗，自然 TG 少咗，未必同二噁英有關。）

Push

推

睇來要風系法師出場啦

繼續推二噁英
佢地都驚架
出多左子彈，少左TG (比例上)

簡單，手足衝

而家poly 係咁
唔明有啲點解連面具都唔戴

一定要爆附近消防龍頭， D TG 係落地先最熱最毒，有水佢會熄

二噁英有冇液體形式？
搵人放去狗總通風槽、水箱

以為企遠啲就無事
毅進仔唔係浪得虛名
啲濕鳩二噁英呀乜柒致癌物會殘存係空氣/物品上
分別不大

咁就要利用返佢唔敢近距離放TG

快閃 / 如果死守緊就推前個戰線 當然本身死守都唔建議

心安理得一d

點會唔敢放
睇下POLY

第三點其實只要佢地經過催淚地點都係會中

放少咗？琴晚Poly放題喎

地下咁多磚、點賽跑

係喎呢個又真喎

少左好多啦,屌

再加上大學做左本營, 大量火系魔法
呢班撚樣根本就好怕死/傷,唔敢衝

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

依家企到老連咁遠先射 之前放題係30米內照射

多磚根本推唔倒
佢地有效傷害只有橡膠彈 鉛彈 同推埋身打

TG有filter唔驚

算吧啦,D毒氣會飄架嘛,同埋半衰期成一兩個星期先完
得啖笑

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先73%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

其實射果下先最毒 溫度最高

二噁英filter唔到 最撚陰濕

push

依家poly放題咗成朝 唔覺有少到
但唔衝就真

個時班狗仲係咁讚 tg放題之後煙霧中衝前拉人咁個戰術好

［緊急］文宣組同我入黎！！

粒彈爆嘅時候都射到老lin咁遠 佢驚乜

去佢屋企通風槽燒

我覺得磚陣勁左, 令速龍難左拉人都係原因

拋返個tg過去

其實只係依家轉打陣地戰
而且我地戰意高漲
又有火魔法
對面唔敢近攻除非有數量性壓制

召喚風系魔法師，吹翻啲tg過去

Good observation

我諗佢地聰明到以為唔企係d白煙附近就無事

吹風機

生產火魔法工場有效保護自己
風魔法現場可以減傷

遲d衝就有用架喇咩

唔衝係因為而家有火魔放題
關Tg咩事

唔會有用架
散唔走晒架

風魔法師

city 手足試過，射到成地都係水，啲tg 一落地即熄

事實上，身處白煙當中會吸入最多，所以佢哋呢個做法（如果真係咁）不無道理...

智商有限就是有限

唔好丟粒彈殼落狗屋或者宿舍水箱, 成橦會收皮
就算清左水箱, 經過過既水管全部都受污染, 橦野成橦重建都得啦

咁係咪不斷向前打番粒彈就得

岩岩又示範左一次

風扇佬

都吸左唔少啦而家先驚

為放毒而射 又唔係配合黎捉人 又驅散唔到

推呢個

POLY 而家D 風向係吹返緊去POPO 個邊

射果隻狗自己食晒

買物資買吹風機

咁佢地放完tg 唔衝 咁佢地係攻唔到

但係依家雙方距離遠咗，頭先唔少 poly 手足都有掟，但用手掟唔會遠，都仲距離對方好遠...

On9 今朝仲要係咁吹番佢哋嗰邊

快啲叫啲藍絲出黎啦
嗰啲冇 gear 架

Exactly
根本衝唔到 焗著陣地戰

似係咁

【法律撚請入】基本法第十八條=出動老解無違反憲法？

救救文宣

棒球師

球拍打返過去囉

阻你一分鐘 求大家推比前線睇

[暖氣分析] 現代木馬記 綠狗配藍屍

無放少到 淨係11月總和 係過去四個月加埋咁多

掉返對面

齊齊學網球，人人都係費達拿

但係依家雙方距離遠咗，頭先唔少 Poly 手足都有掟，但用手掟唔會遠，都仲距離對方好遠...

唔係唔敢 係老連咁遠放

Construction workshop是不是在w core? 應該會有風機同發電機？？

Bad observation

岩呀 所以射個個先最大獲

第二點我覺得係多路障到佢哋唔可以快速推進先咁樣姐
之前佢哋都好似少會衝煙打
同埋依加魔法周圍都有 有火佢哋更加唔會衝

有陣地嘅就風扇

無嘅咪be water去另一條街集結

有撚少到
岩岩先幾十粒

大型風機呢？

其實玩大學果d，有陣地，點解唔用大班風機?

popo一早食哂
遲下會生畸胎 生癌

W core地下係咪construction workshop? 睇下有冇風機同發電機

網球師

吹風機有用
將D火同毒煙吹番去黑警個邊

工業用大型風扇 同外電源

如果真係咁啲曱甴變咗被動一方就係我哋衝上去嘅好機會

戰斧鬥士 打飛

啲殘留物一定會喺痴喺件衫，佢哋件衫唔係防毒衣

你估班毅進仔唔知有二噁英，個個生哂粒粒啦，係到而家都唔信無得醫啫

dioxin half life 係7至11 年....
唔係7至11日啊...

今朝一起身睇live就見到有風吹返去佢哋果邊

中大嗰2000幾粒

二惡英穩定期超過20年，早衝過去同遲衝過去有乜分別？

要避免嘅，只可以穿着生化衣
不過一定產生公眾恐慌

怕火魔法姐，佢哋都預咗自己又短命種

但係搬運嘅手足會首先中招...

咁多火魔法侍候，點衝？

以為係忍者咩

有撚用咩，毒氣會散播出去，唔係以為唔行入白色煙就吸唔到下嘛

場面壯觀

佢哋已經盡力啦唔好對condom要求咁高

咁9叔係咪變春袋？ 一tg全部家屬gg

當時確實係咁，係唔係都放一餐，放完先衝前...

之前未有tg留返既殻既 扔入去狗舍花糟呀 樹呀 我諗殻既殘餘物會仲多D

火弓箭

唔係煙入面就冇事呀
殘留物一樣中招呀狗仔

有就好

高估左佢地知識

依家好似少見左

Yes...

要最撚鐘意強姦嘅毅進仔不育，冇晒做黑警為所欲為冇後果嘅嗰種快感

POLY 今日只係風向問題

旺角呢幾日唔洗錢咁放啊！放完即推

好似上次係mk 個呀伯咁拎部吹葉機出嚟吹番過去

但食得最勁一定係手足

視乎情況

手足勝在輕裝 移動速度快 但係化學同物理防禦較弱

當狗係遠距離放tg 手足同狗之間嘅空曠地區形同形成咗個煙幕

如果警狗投鼠忌器 放完tg自然會穩守防線 變化唔會太大

假設同時風向合適嘅 咁主動就落係手足身上 手足同狗之間能見度低 可以出其不意

武力有一定落差 而且地方空曠 不建議正面衝擊 因為不能完全發揮速度同震撼優勢

建議側擊 空投 用煙幕重新處置自己係優勢位置準備攻擊

亦都可以趁機安全設置攻城器 加固rb 用嚟喺安全距離投放魔法 或者投tg毒返啲狗轉頭

重點係有距離 有煙幕 而且警犬偏向穩守 一定要盡用呢啲優勢

咪係
班毅進狗智力有限

又係喎

又被高層揾笨柒

唔係

係爆嗰下

咪呃自己

揀岩風向開戰

全世界入PolyU，出唔到就開花！

咪玩啦 佢地冇咁高智慧思考

連登仔真係勁鐘意打飛機

講過幾百次破局方法係燒狗宿囉 選擇失明完未

將d用完嘅殼放入去唔好咁做呀

狗就當5000隻，當你十八區開花，每區拉住200隻狗
200*18=3600
即係仲有千四隻狗打poly，然後你ff可以圍魏救趙，都未計係咪你地以為講完下秒就開到咁on9
最直接解救方法明明就係尖沙咀/旺角集人入去，點知最直接既又唔做，cu係咁遠就話入唔到姐，poly你都去唔到？

依家多咗鳩射
射完開車走
或者開車走之前都射返一兩粒

攻狗宿 咪得

要風魔

開風扇

如果他們真的是要保持距離，
人群見到煙是衝，而不是退

他們便會後撤

三點都認同
雖然整體狗行動少左，但每次單一行動用tg既比例都比之前大幅減少

唔關事
示威者點都會食到
但係警察最後一推都係會中哂
因為會殘留哂係地下

手足要食返多啲孅維素同強化肝排毒啊

一樣中 死心啦

開街井駁喉向天灑水
寶路華吹
最緊要都係風勢

有 但大部分都係固體

如果有維修師係狗屋整 lift 時放係風口位咪大獲

Push

深度分析，大家可以都睇下

拿 唔好推 一推就掉返過去

係
千奇唔好放係風位
一吹就變粉塵 吸收哂

風魔！

係佢風口加熱粒tg

唔好ff啦 有水炮車唔用仲用呢種方式hea打 班狗只係交下差想你地繼續留守打民意戰

剛剛兩架水炮齊出。

啲狗毛防火架喎

你叫mon po狗情何以堪

嗰陣啲tg好似外國製 未必咁毒

其實有10個人用吹風機已經好大風可以將d tg 吹返轉頭

爆個下溫度最高最多二噁英

生化衣焗到on9而且唔防火

睇黎仲有人唔知皮膚都識呼吸

一兩星期？

二噁英係會殘留，除非佢唔再經佢射過TG既地方

on9 部車既冷氣一樣食曬入去

唔即刻衝前就索唔到 ? 咪戇鳩啦!

吹風機
之前有阿叔用過

一早入哂food chain 同水啦 點避都無用

其實真係分別不大
好似你個頭俾人打中十槍同中廿槍一樣
都係會死

開風機吹返轉頭得唔得

就算TG飄散哂都仲有殘留係果到

，

咁就真係義士
唔好啊 唔值得啊

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕